The Intel(R) Installer Program is licensed under the Intel(R) License for
Installer Program shown below. Please scroll down to see the license terms for
the Intel(R) Math Kernel Library (licensed under Intel Simplified Software
License). These terms can also be found in the software package after
installation.

本書は、英文『Intel License for Installer Program (version 
January 2017)』の翻訳です。本書と原文に齟齬がある場合は、
常に原文が適用されるものとします。

インストーラー・プログラム向けインテルライセンス (2017 年 1 月)

Copyright (c) 2017 Intel Corporation.

使用および再配布。変更を加えることなく、以下の条件を満たす場合に
限り、このソフトウェア (以下「本ソフトウェア」) を使用および
再配布することができます。

* 再配布する場合、配布物に付属する本ソフトウェア、ドキュメント、
  その他の資料に、上記の著作権表示および以下の使用条件を含める
  こと。
* 事前の書面による許可なく、本ソフトウェアから派生した製品の宣伝
  または販売促進に、インテルの名前あるいはサプライヤーの名前を
  使用しないこと。
* 本ソフトウェアのリバース・エンジニアリング、逆コンパイル、
  逆アセンブリーを禁止すること。

制限付き特許ライセンス。インテルは、現在あるいは今後所有または
管理する特許の下、本ソフトウェアの作成、作成依頼、使用、輸入、
販売活動（以下「利用」）に必要な範囲で、本ソフトウェアを利用
する、世界的な、ロイヤルティー・フリーの、非独占的ライセンスを、
お客様に許諾します。特許ライセンスは、本ソフトウェアを含む
いかなる組み合わせにも適用されないものとします。本契約では
ハードウェアのライセンスは許諾されません。

データ収集。本ソフトウェアには、本ソフトウェアのインストール、
セットアップ、使用に関するデータを生成および収集し、インテルへ
送付する機能が含まれます。データ収集の目的は次のとおりです: 
1) 本契約の契約条件が遵守されていることを確認するため、および 
2) インテルの製品およびサービスの開発、向上、サポートのため。
本契約の契約条件が遵守されていることを確認するためのデータ収集は
必須であり、本ソフトウェアを使用するための条件です。収集される
データには、本ソフトウェアの一意のシリアル番号と本ソフトウェア
およびお客様のコンピューターに関するその他の情報が含まれます。

本ソフトウェアが無償で提供される場合は、使用データの収集 
(ランダムに生成された一意の識別子やコンポーネント/機能/関数の
使用状況など) も必須であり、本ソフトウェアを使用するための条件
です。本ソフトウェアのインストール、セットアップ、使用に関する
収集データは、1) インテルの製品およびサービスの開発、向上、
サポートを目的とする場合のみほかの利用可能なデータと照合され、
2) お客様やその他の個人の識別や連絡に当該データが使用されること
はありません。

本マテリアルのデータ収集に関する詳細は、次の Web サイトをご覧
ください: 
https://software.intel.com/en-us/articles/data-collection (英語)。
インテルのプライバシー通知については、
http://www.intel.co.jp/privacy/ を参照してください。

サードパーティーのプログラムおよびほかのインテルのプログラム。
「サードパーティーのプログラム」とは、本ソフトウェアに含まれる 
"third-party-programs.txt" ファイルにリストされたファイルで、
個別のライセンス条項の下でインテルのプログラムに含まれています。
配布物に含まれる場合でも、サードパーティーのプログラムには個別の
ライセンス条項が適用され、サードパーティーのプログラムの使用には
該当するライセンス条項が適用されます。

免責条項。本ソフトウェアは現状のまま提供され、明示されているか
否かにかかわらず、いかなる保証もいたしません。ここにいう保証
には、商品適格性、特定目的への適合性、非侵害性の保証を含み
ますが、これらに限定されるものではありません。本ソフトウェアは、
ソフトウェアの欠陥や故障によって人身事故が発生するようなシステム
あるいはアプリケーションで使用することを前提としたものでは
ありません。

責任の制限。インテルは、損害発生の原因を問わず、責任の根拠が契約
であるか、厳格責任であるか、不法行為 (不注意その他による過失を
含む) であるかを問わず、たとえそのような損害の可能性を知らされて
いた場合でも、本ソフトウェアを使用したことに起因する、直接的、
間接的、付帯的、特別、懲罰的、または結果的な損害 (代替商品または
サービスの調達、利用権限、データ、利益の損失、事業の中断などを
含みますが、これらに限定されるものではありません) について、
一切責任を負わないものとします。お客様は、本ソフトウェアの使用
あるいは不正使用によって生じる保険金支払および経費のすべてを補償
し、インテルに何らの損害も与えないことに同意するものとします。

サポートの免責。インテルは、予告なく、本ソフトウェアに変更を
加えることがあります。インテルには、本ソフトウェアのサポート、
更新、トレーニングの提供を行う義務はありません。

契約の解除。お客様が本契約に違反し、妥当な期間内に違反を解消
できない場合、インテルはお客様が本ソフトウェアを使用する権利を
終了できるものとします。

フィードバック。お客様が本ソフトウェアに関連するコメント、改変、
修正、強化その他の提案 (以下「フィードバック」) をインテルに
お寄せいただいた場合、インテルは、あらゆる義務や制限なく (知的
財産権またはライセンスの義務を含みますが、これらに限定されるもの
ではありません)、その裁量で、フィードバックを自由に使用、公開、
複製、ライセンス、配布、活用できるものとします。

法律の遵守。お客様は、本ソフトウェアの使用、譲渡、輸入または輸出
(あるいはそれらの禁止) に適用されるすべての法律および規制を遵守
することに同意するものとします。

準拠法。一切の紛争は、抵触法の原則およびを排除して、すべて米国
およびデラウェア州の法律が適用され、解釈されるものとし、
デラウェア州の裁判所または同州にある連邦裁判所の専属管轄に服する
ものとします。各当事者は、これらの裁判所・裁判地の対人管轄権に
紛争の申し立てを行い、すべての異議を放棄することに同意するもの
とします。国際物品売買契約に関する国連条約 (1980) は
本ソフトウェアには適用されません。

プライバシー。

   データ収集。お客様が本ソフトウェアのライセンスを登録された
   ときにインテルへ提供された個人情報に基づいて、インテルは、
   本ソフトウェアのアップデートについて通知したり、
   本ソフトウェアの取得、インストール、その他の使用状況について、
   アンケートの送信を含めお問い合わせさせていただくため、お客様
   の特定の個人情報を収集します。

   データ収集に対する同意の無効化。お客様は、本ソフトウェアに
   関するインテルからの通知に含まれる "unsubscribe" リンクを
   クリックすることにより、この個人情報の収集に対する同意を
   いつでも無効にすることができます。

   インテルのプライバシー通知。インテルは、お客様のプライバシー
   を尊重します。インテルのプライバシー通知については、
   http://www.intel.co.jp/privacy/ を参照してください。


本書は、英文『Intel Simplified Software License for Intel® Math 
Kernel Library, Intel® Integrated Performance Primitives 
Library, Intel® Machine Learning Scaling Library, Intel® Data 
Analytics Acceleration Library, Intel® Threading Building 
Blocks, and Intel® Distribution for Python* (version June 
2017)』の翻訳です。本書と原文に齟齬がある場合は、常に原文が
適用されるものとします。

インテル® マス・カーネル・ライブラリー (インテル® MKL)、
インテル® インテグレーテッド・パフォーマンス・プリミティブ・
ライブラリー (インテル® IPP)、インテル® Machine Learning Scaling
Library (インテル® MLSL)、インテル® データ・アナリティクス・
アクセラレーション・ライブラリー (インテル® DAAL)、インテル® 
スレッディング・ビルディング・ブロック (インテル® TBB)、
インテル® Distribution for Python* 向けインテル簡易
ソフトウェア・ライセンス (2017 年 6 月)

© 2017 Intel Corporation.

使用および再配布。変更を加えることなく、以下の条件を満たす場合に
限り、このソフトウェア (以下「本ソフトウェア」) を使用および
再配布することができます。

* 再配布する場合、配布物に付属する本ソフトウェア、ドキュメント、
  その他の資料に、上記の著作権表示および以下の使用条件を含める
  こと。
* 事前の書面による許可なく、本ソフトウェアから派生した製品の宣伝
  または販売促進に、インテルの名前あるいはサプライヤーの名前を
  使用しないこと。
* 本ソフトウェアのリバース・エンジニアリング、逆コンパイル、
  逆アセンブリーを禁止すること。

制限付き特許ライセンス。インテルは、現在あるいは今後所有または
管理する特許の下、本ソフトウェアの作成、作成依頼、使用、輸入、
販売活動（以下「利用」）に必要な範囲で、本ソフトウェアを利用
する、世界的な、ロイヤルティー・フリーの、非独占的ライセンスを、
お客様に許諾します。特許ライセンスは、本ソフトウェアを含む
いかなる組み合わせにも適用されないものとします。本契約では
ハードウェアのライセンスは許諾されません。

サードパーティーのプログラムおよびほかのインテルのプログラム。
「サードパーティーのプログラム」とは、本ソフトウェアに含まれる 
"third-party-programs.txt" ファイルにリストされたファイルで、
個別のライセンス条項の下でインテルのプログラムに含まれています。
配布物に含まれる場合でも、サードパーティーのプログラムには個別の
ライセンス条項が適用され、サードパーティーのプログラムの使用には
該当するライセンス条項が適用されます。

免責条項。本ソフトウェアは現状のまま提供され、明示されているか
否かにかかわらず、いかなる保証もいたしません。ここにいう保証
には、商品適格性、特定目的への適合性、非侵害性の保証を含みます
が、これらに限定されるものではありません。本ソフトウェアは、
ソフトウェアの欠陥や故障によって人身事故が発生するようなシステム
あるいはアプリケーションで使用することを前提としたものでは
ありません。

責任の制限。インテルは、損害発生の原因を問わず、責任の根拠が契約
であるか、厳格責任であるか、不法行為 (不注意その他による過失を
含む) であるかを問わず、たとえそのような損害の可能性を知らされて
いた場合でも、本ソフトウェアを使用したことに起因する、直接的、
間接的、付帯的、特別、懲罰的、または結果的な損害 (代替商品または
サービスの調達、利用権限、データ、利益の損失、事業の中断などを
含みますが、これらに限定されるものではありません) について、
一切責任を負わないものとします。お客様は、本ソフトウェアの使用
あるいは不正使用によって生じる保険金支払および経費のすべてを補償
し、インテルに何らの損害も与えないことに同意するものとします。

サポートの免責。インテルは、予告なく、本ソフトウェアに変更を
加えることがあります。インテルには、本ソフトウェアのサポート、
更新、トレーニングの提供を行う義務はありません。

契約の解除。お客様が本契約に違反し、妥当な期間内に違反を解消
できない場合、インテルはお客様が本ソフトウェアを使用する権利を
終了できるものとします。

フィードバック。お客様が本ソフトウェアに関連するコメント、改変、
修正、強化その他の提案 (以下「フィードバック」) をインテルに
お寄せいただいた場合、インテルは、あらゆる義務や制限なく (知的
財産権またはライセンスの義務を含みますが、これらに限定されるもの
ではありません)、その裁量で、フィードバックを自由に使用、公開、
複製、ライセンス、配布、活用できるものとします。

法律の遵守。お客様は、本ソフトウェアの使用、譲渡、輸入または輸出
(あるいはそれらの禁止) に適用されるすべての法律および規制を遵守
することに同意するものとします。

準拠法。一切の紛争は、抵触法の原則およびを排除して、すべて米国
およびデラウェア州の法律が適用され、解釈されるものとし、
デラウェア州の裁判所または同州にある連邦裁判所の専属管轄に服する
ものとします。各当事者は、これらの裁判所・裁判地の対人管轄権に
紛争の申し立てを行い、すべての異議を放棄することに同意するものと
します。国際物品売買契約に関する国連条約 (1980) は本ソフトウェア
には適用されません。

* その他の社名、製品名などは、一般に各社の表示、商標または登録
商標です。
